现在让我们看看ViacomCBS能否避免nbc环球(NBCUniversal)的《孔雀》(Peacock)和华纳媒体(WarnerMedia)的《HBO Max》遭遇的挫折。 到2020年为止，电视和流媒体的未来已经或者还没有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 为了防止另一次令人不快和意外的挫折，委员会还呼吁建立一个举报人制度。 CRISPR婴儿的未来? 新报告概述了人类种系编辑的路径Shelly Fan 2020年9月15日 
 对阿尔诺来说，放弃这笔交易将是一个罕见的挫折，他通过一系列收购建立了自己的帝国，积累了一个涵盖从迪奥(Dior)时装到唐培里侬香槟(Dom Perignon Champagne)等方方面面的企业集团。 蒂芙尼在160亿美元交易失败后起诉路威酩轩 
 与此同时，一群国际科学家对俄罗斯生产的一种快速发展的疫苗提出了质疑，称一项研究的一些结果似乎不太可能。 一些科学家低估了阿斯利康停止COVID-19疫苗试验的重要性，记者克莱尔·齐尔曼2020年9月9日《财富》杂志 
 尽管遭遇了这些挫折，加密货币资深人士认为，收益农业和DeFi是该行业大规模和永久性扩张的一部分。 加密货币再次飙升，因为交易员接受了“DeFi”和“收益农业”——但一些人看到了2017年泡沫的回声 
 这并不是一些热心的新闻记者所宣称的“同性恋婚姻的倒退”。 同性恋婚姻的混乱开始了|Jay Michaelson | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 对父亲来说，看到我们处理挫折并努力重新振作起来比看到我们如何处理成功更有意义。 “灾难吉尔”再度崛起:被解雇的纽约时报编辑重返公众舞台|Lloyd Grove |014年5月19日|DAILY BEAST 
 每一次新的挫折，不管是不是人为的，都让贾维斯重新“下定决心不给镜头他们渴望的反应。” 极地探险者vs真人秀剧组:蒂姆·贾维斯在沙克尔顿的足迹|达雷尔·哈特曼| 2014年1月12日|每日野兽 
 塞内加鼓励追随者拥有对挫折免疫的力量，但从未停止他的人性接触。 新年阅读清单:改变你悲伤生活的书|David Masciotra | 2014年1月1日|DAILY BEAST 
 如果纽约市的投票通过(很有可能)，这将是电子烟在美国遭遇的最引人注目的挫折。 电子烟，面临禁令，仍在思考它们想要成为什么Alex Halperin | 2013年12月19日|DAILY BEAST 
 有些满洲核桃也受到了春季霜冻的影响，有些则没有。 北方坚果种植者协会第三十四年度报告1943 |各种各样 
 他获得的选票不到三分之一，新芬党遭受了严重挫折。 新芬党的发展|罗伯特米切尔亨利 
 “看看她的嘴——为激情而生的——还有她那哽咽的喉咙——”他以克拉拉挑衅的姿态把头往后一仰。 儿子与情人|大卫·赫伯特·劳伦斯 
 通常在一层的墙壁上有一个后退，但这一做法并没有在所有的房间遵循。 格兰德之家废墟|宇宙Mindeleff 
 律师又一次受挫，很快又回来了。 马克斯·法格斯，欧文·约翰逊